盡量秒回 (tg)

Pish